平安夜先黎病到嘔茄

一早約晒人
自己就出唔到街

加油聽日病好，今晚早啲訓

抵

i know that feel